其實business呢一行 做左5年應該有幾錢人工

突然諗起而家先得16-18K
幾時先升到去25K
十年後又升到咩位
升到senior 人工會唔會都係30-40K

如果真係得咁多
真係寧願考ACO果D 起碼保證十年後有30K
仲要唔洗擔心 又有公屋住

突然對前途好迷惑

有fd做Business 5年50k

咩叫business依一行-.-

非account finance果堆

嘩 咩範疇

樓主做office admin ?

你表達能力咁差 抵你收萬幾蚊人工

Business Development = Sales
都可以話business呢行WO

呢啲可能賺多唔少

乜撚野business呢一行
保險就保險，銀行就銀行，marketing就marketing

地盤sales = business
保險9 = business
我幫公司掃地又係business
得咗

關錢事都係business
所以business=所有行業

做雞都係business

我諗普遍啲人都係諗audit,banking,markeying 呢啲？

分唔到你假膠定點
Banking 入邊都好多唔同種類啦大佬

...唔怪得5年你都係咁既人工

其實都係想講 5年後 應該有幾錢人工

自己公司

睇你留言，20k 都俾多你

咁清你個行人工幾多

雞同鴨講

所有野都係一個business，你要真係清楚就問 Banking / financial 呢類別幾錢，就咁business 撚知，可能我係做幫人整信用卡既 又係一個business
幫人印張光復香港卡仔又一係個business

我係咪太認真

25K你已經覺得好多 ？
供層白表都唔夠

係唔知幾時先到25K

Diu起底見到樓豬話填周星馳做特首，佢間公司都請咗
講嘢又9唔搭8，屌9成9派膠清洗大平地，blk